邊度旅行可以睇到一望無際既星空？

朋友去過西藏話可以睇到一望無際既星星
好想試下訓係草地望住滿天星個種感覺
各位巴絲有冇邊個地方好推介

new zealand
其實好地方都有

有冇啲近啲既地方 最好越高越近個天空

講真 近近地的金門已經有
平靚正

呢啲夜晚睇星真係一流 夠哂一望無際

推

Yosemite. 人生見過最靚既星空，好想去多次